遮打又有呃錢組織擺攤位！

收佢地皮喇屌

手足小心

咪撚俾錢班柒頭！

去龍門排隊先

推

最撚出名嘅過街老鼠
下次再遇到嗰班仆街一定要獅鳥

成日都見到
極左派

行政費唔𨶙係錢呀

點會俾佢地係到擺攤位架，搞手做野喇

利申，想問下佢咩事
之前有試過俾錢佢哋